【造假大國】內地專家稱成功研發快速檢測試劑 最快15分鐘有結果

sensitivity & specificity?

All Negative

終於達成零陽性目標

PCR唔係最撚快架啦咩?
乜撚野原理

可能係All positive 呢